睇下氣炸谷 先知呢個世界咁多人唔識煮飯

咩柒都攞去炸，實驗精神一撚流
有啲炸出黎狗都唔撚食，都好自豪咁分享佢地大作

氣炸鍋太好用

煮飯有幾難

我識整risotto

氣炸師

佢地真係夠膽炸risotto我同你講

有冇link 想睇狗都唔撚食既野

谷入面都有好多炸得好叻既C9，不過亂鳩咁黎既仲多

有咩問題
定係因為我食開劣食

應該係

識煮熟同識煮飯都唔識分

我覺得還可以 未至於話咁差
至少我仲夠膽放入口

之前仲有好多，不過懶得搵

其實氣炸鍋有咩好用？
洗都幾麻煩下

你用鍋炸野仲煩

全部都好正路喎
樓豬俾d 心機搵下先再開po ok?

炸雞翼係炸得幾靚

我錯

其實都只係洗個膽，平日煮完餸都要洗個鑊啦
包咗錫紙再炸就更輕鬆，過下水就乾淨晒

見過幾次炸壽司，當電飯煲都見過
不過老實講 人哋擺明係尻玩試下啫氣炸鍋仲咁新唔似焗爐咁多食譜，有時真係撞到啲驚喜都唔出奇更何況人哋都係整嚟自己食，你話佢哋打完卡扔咗就話啫無浪費食物下樓主咁都有得批鬥真係得尻閒

如果唔出油真係直接用錫紙墊住就得洗都唔洗洗

我都係用呢招, 每次都用錫紙包住, 用完用條布抹下就搞掂
無油無煙, 一開頭老母日日反對買, 買完返黎用完一次後日日用
仲咩都拎去氣炸!
其實我覺得真係買得過!

根本係21世紀最偉大廚房用品發明